荃葵青人，今晚十點新城市唱歌

好似冇人講？

塞滿新城市！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

馬鞍山人assemble

推

屌，自膠，新都會

新都會下話

將軍澳唱緊啦～

新都會啊
新城市係沙田
驚啲人出錯去

新都會

新都會定新城市呀on9

Sorry囉

新都會呀ching

重開post啦
大家不推文回覆

睇到標題 入黎笑鳩樓主先

心諗無啦啦荃葵青人去新城市唱歌

推新post

［重開］荃葵青人今晚十點新都會唱歌！

May God Bless The United State of America